活潑動人歌聲演唱會開始啦

LOVE SHOW BEACH ~~~

想唔想再ENCORE呀?

打j小魚仙

將我個心靈unlock🔐💖💖💖

唔比你咁百厭

飛身躍起 腳尖獻技💖💖💖

我百 我一定百

百佳有你份

惠康呢

惠康我架

一田呢

一田=西

所以U=一田

露芝亞好靚

我係小魚仙

係咪好合拍呢

must not fap